美劇集中討論區(38) Killing Eve S3 | The Great | WWDITS S2

Upcoming新舊劇首播時間表

綜合所有critics 2019新舊劇評分ranking

冷門/已完結神枱劇跪拜區
(一般熱門breaking bad / the wire之類個個都知
呢個位留返比近10年內比較少人留意但又都係神級&完得靚既劇歡迎追加)

如要劇透請預先提醒再加4重加密或深藍細字

jodie interview

in villaneve endgame i trust

繼續推

睇訪問先知Dead to me個故仔係原創
我連續睇晒2季，由第1季中段開始就停唔到
第2季比起第1季完全冇回塘，愈睇愈好睇
而且第2季有集俾2個主角發揮強大演技真心勁

beautiful and moving

佢咁講法
又話同S1S2條路唔同
今次仲唔係食糊

同一間屋拍搵location都慳返

唔好俾希望我v e可以一齊

但係呢度真係好靚唔介意拍多次

睇完final果集嘅簡介，我估都係apart多，但今次唔會想殺對方，和平咁分開
e老公單嘢之後，唔敢期望咁多
finale如果真係俾fans估中有e同v嘅dance scene，已經好開心了

係呀 我都睇到呢度
而家睇緊第二集

睇左5集 覺得中規中矩咁啦
等出哂中字再睇埋佢 希望唔好爛

唔好咁大期望 到時真係有啲咩先當bonus

一直有擺呢套係to watch list度
見你咁推都係時候去睇下

season three is not what people are expecting
講緊可能啲人expect佢地一齊 其實係apart

前幾日見到呢張fanart 唔知會唔會發生呢

我都覺
睇睇下搞到又想重睇favourite

和平分開係咪=分手
但如果分開我唔知佢地下一步可以做咩
如果係咁 我覺得睇到好攰god i'm tired

Huzzah

我見睇完finale班人個個都讚好睇
本身鐘唔鐘意the favourite
如果鐘意應該會啱口味啲
雖然favourite好睇d 但劇本同一個人

但佢講緊S1S2個pattern
話S3唔同喎
最尾果句
season one, Eve stabs Villanelle, season two Villanelle shot Eve back, season three is not what people are expecting. I would imagine that people are expecting the same kind of thing because these women seemingly can’t live alongside each other

想睇V比佢帶住

有得睇未呀
Refresh 左個app好多次

你用咩app?
我等緊lunch time睇

今集好似劣評多有心理準備

尋日睇左normal people 啲trailer sneak peek

即刻要開始追了
但勁多野未睇
Nicolas Hoult個套啦Run啦Dead to me
Peaky blinders
我都想開黎睇
樓主係點樣係有限時間之內睇哂咁多

Bbciplayer

咁快有劣評

我都係勁多未睇 run同normal poeple又未開
peaky blinders又未追晒
仲要買左部switch今日送到
應該會投入打機生活而荒廢睇劇

笑咗出嚟

諗起啲人講V is a physical top while e is an emotion top 唔好爭大家都係top

好慘
如果之後villaneve冇好野睇 大家今季真係靠the bus scene打飛機架喇

我覺得今集ok喎

今季KE 變左C係主角

bus scene夠我打好耐飛機
當然我梗係想睇多啲嘢啦 唔該多啲villaneve

Normal ppl淨係sneak peek都睇到個心好唔舒服想喊
呢排壓力大我轉左睇 Unbreakable Kimmy Schmidt

我唔想知佢啲仔女係同邊個生阿
俾多啲v同e嘅情節啦好心

我覺得今集劇情推進突然太快

今季太多呢d無謂劇情

今集v bb好似好慘

Dead to me比run好睇

今集Betty又幾好睇wor

一、二季12既野只係聽過一兩次 謎咁
今季好似變番大眾劇路狂推12啲線

K同V既笑聲都好似一樣咁 會 哈⋯哈

normal people好好睇
我都唔係追哂咁多套，都係儲埋有時間先慢慢睇
但最有興趣果d會盡量播果日夜晚睇 (都係得ke同wwdits)
其他有時返工lunchtime都會開黎睇下
normal people run呢d半粒鐘一集 放假可以睇哂
the great我都係睇左兩集only 又係留返慢慢睇

我覺得個個都係幫緊12做野

so far 3集都幾好睇
今集冇咁chill緊湊啲
整甲個Asian都幾靚kirt媾佢啦
臨尾Camille同佢哋一齊被捉，之後應該會多咗一齊玩 今集佢啲skill真係勁

switch係咪終於要投入動森生活

我都覺得今集ok

睇完個人都謝晒皮

V依家太soft
集集都喊
想睇佢比人攬住呵返

當年今日 諗返上季S2E6佢地已經一齊行動緊
雖然S2 ending係咁
不過佢地上季一齊時間多過今季好多

今季無乜方向係真
睇完大半季劇情都唔知想行去邊/冇乜進展
屌好驚到頭來仲衰過s2
得返兩集救唔返

全靠V撐住

覺得佢慘左好耐由S2開始
真心開心既moment咁耐以黎夾埋都唔知有冇5分鐘

如果認真講12條線其實都冇乜問題既
S1S2都skip哂冇講
不過so far s3都唔覺得有講幾多12
v&e零交流咁滯
(其實少交流我冇乜所謂 最緊要多啲V就得
但除左上集 平時都唔算特別多V)
個個都冇乜大交集 各自條線又唔見有點郁
如果好似上面講 仲係講咁多carolyn私生活就真係 ...

利申未睇今集

kirt講野成日都鳩鳩下咁有時睇到笑左
indigo原來咁有錢
camille好cute仲爆埋缸
佢踩板真係幾勁咁

販毒原來為興趣
honeybear著衫咁open但係勁怕醜 好彩個女仔一直有留意佢
今集開始對Camille多少少好感
之前都嬲嬲地佢唔帶人入場

應該係所有都好空洞 得個大概 跟住比佢鋪下少少就覺得今季佢講咁多十二既野
v同e由S1到而家好似都極少接觸 我都回顧諗過好似乜都無但拍埋一齊有又啲線咁 唔係好識講

睇劇後我多數會鍾意個位演員多過角色但呢套野 鍾意V角色多過演員 但jodie都好J

Mad Max: Furiosa Prequel Eyes Killing Eve's Jodie Comer to Star

之前話好似揀anya依家又提返jodie變front runner
jodie拍唔到咁多動作戲應該未必得

honeybear都幾得意扮見唔到個女仔
上集先留意到佢放對波出黎周圍行
camille之後唔知會唔會同個bambi一齊
但又好似比人fdzone左

我都覺呢季冇咩發生過 次次都係最尾10分鐘內整啲爆炸性野吊人癮
S1雖然都係見得少 但最刺激
S2見得最多 不過eve臭串破壞哂氣氛
S3完全係遠距離蜻蜓點水式 有啲已經淡淡地既feel

V同jodie兩款口味
兩個都咁正

第一集已經睇佢痴個X係對波
今集Janay話metoo條女放對波上網一定係姣婆，佢再指一指自己
bambi係幾型仔幾charming
但佢會同Camille應該唔會咁順利

仲要次次開心完 都唔洗等到下一集就即刻俾人hurt返

條條線都好散咁 啲新角色又好似冇咩推進劇情嘅作用
gemma whelan做c個女我本身仲期待佢會唔會係big boss嚟 但睇到依家佢都係花瓶咁存在 除非佢最尾兩集爆啦 不過都機會渺茫

我都俾佢嗰句touch到 得e先係最了解v
唔好再apart 啦

其實都唔明點解要加入C個女既角色，為左比C多d戲份？C既家事其實我唔係好想知

我開頭都以為係比左Anya,但而家咁睇好似未confirm,希望Jodie成功啦

係啊
啱啱開始玩 乜都唔識

又係戲 想睇佢拍劇多啲

不過佢真心啱呢種角色咩

今集KE

好耐無睇電視 原來明珠有播ke

佢呢個look係著左之前隔離廠大籮核套衫

V bb
沮喪受傷mode都好靚

eve polastri快啲去救你條女出火坑啦

頂 好似
大蘿核著呢套衫都好型

V著呢套好sexy

頂
對比返佢S1呢part即刻好心酸

睇呢套劇唔係想睇V受苦
ep8全集40分鐘比eve幫v療傷 please

好波
竟然真係有人做左in 12法國女人i trust
下集劇照

Carolyn同個女果度睇到我
原來個女唔係佢親生所以佢咁唔鍾意佢
Kenny係佢親生，係佢同Konstantin個仔！？
媽呀好亂呀
同埋以上劇情其實我唔想知囉
俾多啲時間E同V一齊啦

期待又怕受傷害
今集同12高層段戲之前已經係Twitter睇晒流出 仲以為會有新片段

每集都有啲唔知想帶出啲咩意思嘅母女情節
睇完嘅感受就係：哦,So?

同上季一樣 v為左佢寫postcard，失戀去take嘢，係club打交，係廁所喊，eve全部都唔知
最尾仲要話人don't understand what love is

廚房我睇咗兩次都係
Geraldine個角色真係冇乜存在意義呢
佢又唔係令到C表達更多情感，我哋睇到C表現情緒嘅scene都唔係同個女一齊 又冇推進個故事
佢本身又唔似有咩陰謀
就算之後發現佢係12高層都冇乜意思
因為C個角色本身已經有啲懸疑，唔知佢同12咩關係，加多女如果都係同12有關好無謂
更加唔想知佢同Kenny係咪Konstantin個仔
C做大配角已經好夠，而家佢仲多戲過E究竟想點

Niko

其實d角色係咪keep住周圍飛
打曲棍個到K同V同Erina都係Russia
然後傾計個到 K同C同E又係同一個地方？
跟住V殺政客個時 E同Tasha同V又係同一個地方
最後K想帶Erina走佬 又咁快去到佢屋企門口 咁其實Erina係stay係邊

其實佢S1同2都積埋好多野未有解釋，佢加新line但又唔填返之前啲坑，令我覺得啲writer真係各有各寫咁

Niko好波
btw依家好似咩都出大字 有啲too much

但今集啲大字幾有效果 niko呢個 同V個個
雖然佢唔加都知佢走去殺個人 但放番大左個bullshit

應該一路剪開呢個大字風 停唔到

殺手同特務嘅日常就係周圍飛
同埋啲時間線唔係接住晒，中間差咗幾多日冇人知
Irina就一路都stay係Russia

如果成真

Rooney Mara is pregnant, expecting first child with Joaquin Phoenix

pearl個乜鬼獨行殺姫 個名見一次笑一次

神級剪片大師又發功

Geraldine個角色由頭到尾都唔知做緊咩

kv已經慢慢變左做三女主角架喇

上集見到呆左
指自己果度我都笑一笑
好似兩個都好純情咁初頭仲以為個男仔會係壞人呃左佢上屋企

難得開心左一下
但1分鐘後

一提返老母又秒速眼濕poor baby

今集起碼睇到eve對v仲有個信任喺度
不過真係個個都一係怕左V (K都係)
一係就利用佢

eve都算仲當返V係個人

其實anya似charlize theron咩
同一套戲搵佢做其他角色咪仲好
jodie似啲喎好似
想睇佢拍不過佢平時姐手姐腳唔知啱唔啱拍mad max呢類

今季咁多S1 reference
有人FF ep8 together / apart有機係佢地好似s1 finale咁坐低傾

一開頭玩會沉迷左

劇一日仲有KE佢睇怕都冇時間拍其他
佢演技好應該咩角色都carry到
唯一係太多動作戲我覺得佢好似未必得除非操一排

如果兩個最尾finale見面得10分鐘唔夠 ........

睇下集promo見到佢著左V ep5套衫

法國女人做實事成日喉住V
今集呢個我又係忍唔住睇左
黎緊ep7又有一段 又係依家已經有得睇

v真係越黎越慘 就黎跌到谷底喇喎咩事同s1完全兩個人
下兩集再係咁 我唔忍心再睇

btw 最尾聯針嗰度zoom埋去 睇到好鬼痛
我覺得呢個scene好表達到v內心嘅痛 佢傷口嘅痛都唔及心痛

V完全對佢冇興趣今集當佢變態婆咁

今集見到irina抗拒V我都有啲心up
雖然佢係有理由唔鐘意v

依家唯一我淨係知mi6個男人係12啦

好多focus哂落d配角/新角度
真係冇乜意義
eve果邊個肥仔成日都見到佢出場

暫時大半季啲劇情其實都幾單薄
如果捉幾個fans去寫應該仲爆

V表示: Are you trying to seduce me?

做哂我地想對V做既野又攬又摸頭

今集RUN有PWB條衰婆
有衰婆嘅呢集真係幾高質下喎

好緊張個finale會係點收
好驚如果係失望會即刻放棄唔想再睇
上次臨門一腳反高潮好大陰影

佢有做開gym應該問題唔大

C既戲多到開始對C反感

又有流出
睇Twitter小心啲先

睇過佢啲做gym片
Jodie做嘅要入戲院睇十次

仲有why women kill譯做靚太殺機總之香港啲譯法有女人同有人死就要食xx殺機個字

對個女反感多啲

佢兩母女的情節基本上集集都一樣 係咁重覆'我淨係死淨你一個屋企人'類似嘅對白

佢兩個真係又低調又sweet

想直接飛去睇有PWB呢集

我都係 嚇死我
其實Dasha係咪真心關心v

想入戲院支持佢套free guy
但係到時武肺應該仲未搞掂 廢事去

繼fleabag之後又起勢咁撩中女
平時佢真人應該對中年女人有好多幻想
如果唔係都唔會揀寫ke

mad max果隻動作戲唔係講笑
希望會cast佢好想睇佢做

睇返S1果陣d gif
佢呢度爬上去手都震哂

用app睇唔返張gif
再貼過

咁鐘意放片
放哂全集出黎呀嘛

原來大家都有j過佢啲gym片
我都睇過

影下C查kenny點死好過啦其實

佢比人收埋咁耐
我之前都有預感佢好快會生仔

上集佢出左少少場
今集出多d
同埋下集finale
可以睇3集

應該唔算啦
都係利用佢當佢工具姐

Atomic blonde好似又係咩咩殺機好撚悶啲譯名

congrat 好似兩個都係好關注動物權益啲人嚟

無野做係Google搵下Jodie幾高
原來有1.73？！
點解睇落完全唔似

爬水管堅正不過正常人咁爬都手震

dasha臨行返出去之前
望V個表情好似好睇唔起佢 覺得佢好廢咁

但平時睇劇都覺得佢幾高下
phoebe仲高過佢

佢好似成日interview都話自己冇運動細胞
同埋佢個跑姿又係好cute

諗起佢s1一路跑一路扮海豚鳩叫

平時睇劇覺得佢唔高喎
以為佢164,5
咁唔怪得係巴士推E果幕咁型 有身高優勢

睇得出好高喎 絲打又要去驗眼
身型好大 又大長腿
鬼妹平均都170以上

Sandra個樣成日好有喜感 望住佢個樣會好期待佢下一句講啲咩好笑野

直接排期換眼
忍唔住要睇返呢張gif

我都留意到 所以都係當V工具黎
V自己都知

有無人覺得V係扮 因為同K係hockey場戲

呢張既佢真係世界級 憂傷V

未J過 想問有冇link可以happy dhare

好記得佢拎Emmy果時背後就係呢張相

正到你呀 果時睇如為係平時啲明星大頭照當背景 點知係ke

原來係咁係到唔出奇 為咗走佬

搵到啦

拎張最正既放係大螢幕

K仲串佢 你normal先會比人發現

呢個經典

睇多次先

我無睇過 正係睇過佢post ig 既訓係度舉啞鈴個段
開頭個個動作咁搞笑既 好似快速左

Twitter 除左HK戰線外 好少用 因為唔係好識玩要睇呢啲係咪直接search佢個名

可能係我又睇錯

我係直接search佢哋啲名、killing eve同其他我有興趣嘅劇名
見到有啲tweet幾有趣會click去個Twitter睇下佢平時係咪都tweet開呢啲，有興趣就會follow佢
本身follow咗嘅人retweet啲有趣tweet就再睇下原Twitter洗唔洗follow埋

Thx thx

Thx thx
我可以J一個星期

笑咗

你咁講完我都要去睇多次
如果真係扮嘅話 成件事即刻高檔咗

頭盔唔怕戴 因爲又睇到樓上既S1圖 佢都係扮野個時

太耐冇上網睇劇啲link死哂既 家陣揾中字真係好煩

再睇覺得絲打有機會啱
normal嘅V係殺人唔眨眼殺人不留痕
今次行動嘅佢對12黎講真係好唔normal
點都好，V都係好慘 就算係扮野都一定係真情流露

佢本身都係中女啦，係咁撩啲老中女，有佢喺度我就覺得好搞笑
下集最後一集都有phoebe 同女警長, check咗原來女警長43歲咋

E真人大過Jodie 23年, 母女戀

原本諗住等apple tv plus 自然消失
突然走出嚟同人講高價買咗greyhound播

人傻錢多

揾到喇最後 終於開左KE第一集睇

今季定season 1?

S3ep1 冇追po完全冇心理準備一黎就死人

咁唔好追po啦
快啲追到live

突發
萬眾期待

L TO THE OG full ver上線

勁過咖啡 唔洗訓 成晚L TO THE OG

G~

返緊工都即刻開左黎聽

MAKE SOME NOISEEEEE

when
i
say
L

you
say
OG

果個笑聲好似係佢自己真人笑聲黎

如果V知就好
佢灰到都準備放低eve
其實想睇佢多d諗下之前個kiss
睇人討論話覺得今季佢地兩個之間好陌生
諗落我都覺

12女人咁鍚佢 暫時應該唔會比佢有事掛
要睇finale點處置V講真12真係算係咁
dasha等睇佢過唔過到下集

我覺得S1監獄果集佢睇落特別高

孤獨到
如果到finale佢仲係咁 eve又冇呵返佢
就罷睇

超級同意又係諗起emmys
屈哂機呢張

一講gym我都係諗返起呢條先

我覺得好似唔係扮
K叫佢唔好同人講想走
佢一黎就爆響口我諗佢冇plan過純粹崩潰左

通常睇睇下就無底深潭咁
一個連住一個

係
但好易中劇透

真係一路都唔覺
監獄果度佢仲要打大隻女顯得特別嬌小

如果係扮野就好似幾醒目
但同時如果係假又令到佢喊個震撼cheap左

無啦啦女警長都可以撩飢不擇食到
phoebe, your gay is showing

雖然v嗰幕好慘 但係我都prefer嗰幕係真
嗰幕show到v由一開始feel nothing 到依家唔想再殺人 淨係想有人愛佢 帶佢走

我諗我嗰日應該睇左佢得獎條片10次以上
依家一見到張相個腦都會自己播one way or another

OG 上左腦

呢張 我覺得佢咁型係佢一路推個時無望過E

佢真人係咪⋯？

離咗婚，依家好似有條佬

我仲一路以為佢係les添
果然寫sheshe野就好容易比人誤會

睇Fleabag覺得PWB係好鍾意男人
間中撩女仔過下癮

呢段係我最愛已經超越咗撩人
對白超有深度

無論真假 個幕都好正啊
不過我自己都希望係佢個自己感受既 學你講佢由feel nothing到咁 睇到都痛
另一個痛位係V叫K帶佢走 佢兩個走先之後先帶irina 但啲觀眾明知K唔會咁做

係但twitter收風收得最快

佢一路撩女警我真係O咗，仲撩到去bar唱歌俾人聽，講返劇情，Fiona死的有啲勉強，只係為咗要推進劇情，得返一集唔知點收尾嘞！

未算好高果隻
但平時睇我又覺得佢有返咁上下高
唔會覺得佢細粒

佢條佬仲後生過橡膠穎

我都覺得係真
又諗返起佢S2 finale比人拒絕到依家
雖然成日都講佢慘
但真係好慘 點解冇人要佢

講起都想重溫下

睇見佢果陣拎完獎d相都好正
一提返emmy諗起佢贏左都會開一開心
好實至名歸

果隻
食硬你 無謂再多餘反抗既勢

月台劇照

呢part世界級
佢寫d劇本真係好正除左最經典果堆moment
我都好鐘意呢幕豬仔
估唔到pwb對豬仔都有情意結

今集玩大左
雖然有時創新係幾好
不過都想跟返s1傳統

S1之後無見過佢咁強
比番咁強勢自信既V我

冇人冇物得返K可以痴
但上次人地都講到明 佢唔係真屋企人

S2 kitchen scene 都有強勢過 拎住把刀講will you give you everything I want
點知人渣eve打完齋唔要和尚

佢男朋友都係高質writer

依家差唔多次次出場都暗示佢個心比人嚇得多

好掛住佢S1果種瀟灑
就算得自己一個但乜都唔驚 笑下就算唔會咁易比人hurt到

走數走到依家

真係好慘
嗌YOU ARE MINE嗰句真係

S1好瀟灑好cool嘅V已經冇咗
而家獲獲都係比佢愛嘅人hurt

我覺得k對v嘅態度就好似對一個比較好嘅同事咁 平時冇野咪大家相安無事 但一涉及到啲私事或者關佢自己啲利益嗰陣 k就好明顯唔會想侵v玩
由s1e1開始 嗰陣v問k要唔要stay n watch a movie, v都已經知k會答唔得, 好明顯k一直都唔想同v有除左同事之外嘅關係

而家overuse大字 一大特色就咁破壞左
可能係剪片條友想加大字又搵唔到位加 最後就求其搵啲位sip
Niko句piss off forever又係奇奇怪怪

仲有第二集嗰個神奇intro
出左一集又消失左

Editor：我鍾意玩野呀吹呀

個intro都可以解釋做e1 wrap up前一季 而家第2集正式開波

但係今季style真係好唔統一
有集地名轉細字配打字機聲既style都係出現左一集就消失
然後第5集開始又無喇喇係前面加credits

佢個驚訝樣好鬼正

唱歌嗰幕好老尷但又幾好笑

慣咗大字喺地方名，佢咁出大字反而要load一陣先明
ep4用大字出人名黎分都ok
但piss off果句真係唔應該出

今季啲style好唔統一

有冇人有睇WHITE LINES?
好麻麻 劇情太慢 但西班牙景(同啲女)係拍得幾靚

無睇啊 會留意吓因為睇左elite, money heist 對西班牙語既都有興趣

twitter見到人講 有大陸人話有字幕組睇左EP7EP8
叫人唔好有期待

咁快有劇透呢幾集比較鐘意係v同嗰個女上司見面 其他都好似冇乜特別咁

今季真係勁失望，而家出面個個插爆C太重戲份

係咪代表無咩villaneve

今季開波之後都一路叫自己降低期望架啦
但如果ep7 8都仲係配角同支線佔七成戲份 villaneve嘅關係又冇進展嘅話 都真係幾失望
又唔知下年會唔會出得切第四季 我唔想帶住失望飲恨mode等2年阿

有冇人當年有睇Hannibal

編劇唔通真係諗住就咁用一個kiss塞住我地把口
本身條主線已經越寫越鳩 班觀眾唯一期待嘅就係villaneve 點知連兩個企埋一齊嘅畫面都咁少
如果編劇想玩吊癮 到s4先一次過爆 咁好明顯已經失敗咗

得返兩集都冇咩期望 就算12同villaneve條線有咩進展 可能都只係好急咁帶過晒

我覺得下年應該出唔切 靜靜地睇埋最尾兩集 ke就兩年後再見

係咪譯中字個啲 原來啲字幕組早咁多有片
我以為係出左 佢地先會跟住譯

我都係 其他人唔係好關注唔覺其他有咩特別

玩完V、我地未雖然未完，V都值得有個好既結果啊

希望S4唔係呢堆編劇

Normal people 見幾高分下 有冇人有睇

有冇動作劇好睇又高分

我諗佢講果隻字幕組係真正買左ke版權播果啲台既字幕組
唔係我地平時睇果d

原本都覺得得返兩集好難救
但都仲有少少希望
不過依家咁睇 mola mola好似已完咁好撚sad
突然FF: 會唔會老土到最尾12威脅v
如果v想走就殺eve, 所以v為左e繼續留低喺12呢啲老土劇情掛
finale就係v同e短短見一次面maybe跳part舞, v同佢say goodbye
唔係咁就完下嘛 好驚呢個就係beautiful and moving

比你講哂我想講既野
其實好想ep7 ep8可以高質返
但暫時睇ep7啲promo內容都係同平時差唔多

有睇
如果ke可以好似hannibal咁完都幾好

好遺憾講句 S2好睇過S3
我都好憎飲恨mode咁等S4
明明諗住今季可以補償返S2個end

宜家我已經零希望finale佢地會一齊走

唔鐘意this is bullshit果個

係冇交代過咁滯
淨係K同個女傾過話自己有個plan
V點解會知K想走好似係完全冇交代過

冇哂面 攤開哂黎表白結果
去到今集為止都係冇講eve對v係咩感情, 雖然好似係有少少關心佢
惺好似某程度都係想搵V 利用佢用黎查12查案咁
呢個我覺得失望

完全同意
盡量如果係小事表面野佢都會湊住睇住佢
例如落pub救佢
但牽涉到大事佢就但又未至於覺得k衰只係戥V寂寞

知道V升職即刻想搵人，E好賤

係佢真係冇諗過自己會拎個反應好真

有時諗今季個editing關唔關肺炎事
S4係ep3同黎緊ep7果個
由頭到尾最撚白痴就係季季換編劇
pwb走都算喇
如果由S2開始一路由同一個人負責一定唔會咁煩搞到咁

好多人有睇
好好睇

係喎
完全睇唔到佢私事凌駕公事 會掛住V果隻掙扎
見V升職就覺得搵到路查多D野

聽聞Ep6個編劇S4都仲有份，死得啦

尋日Twitter見到呢個笑左

其實s2都有幾多位係有bug架啦 不過見s2多villaneve情節咁就算啦
s3劇情又唔多掂 又冇villaneve位 叫fans點收貨阿

係喎 你地唔講我都冇留意到呢點
e次次主動搵v都係想叫佢幫手

Cousin Greg

笑死
好似又有啲野期待下 但係都係唔好咁大期望好啲

其實PWB唔寫之後已經大跌watt，呢季睇得好辛苦

PWB可唔可以返黎打救KE呀

尋日有人話好似見到eve同v ballroom scene
不過eve係同另一個男人跳舞
但結果條片係以前sandra grey's anatomy啲片段黎

係呀一樣都係唔make sense
果兩兄妹 另外ghost條線都嘥左
原本有另一個殺手之後V呷醋呢個idea明明好有潛力

本身S2未有果個finale之前 我可以無視哂呢d野
仲覺得冇炒車好有希望

都係上面講完先醒起
之後睇左個ep7 clip eve又係講呢d

等睇finale好失望之後集體崩潰

正正finale果日仲有個追悼會
Variety Streaming Room to Host Q&A With ‘Killing Eve’ Team on June 1

個人覺得今季未至於爛到谷底
但因為冇劇情咁滯睇完覺得虛
同埋每睇完一集都會希望下集好睇啲
直至依家得返兩集

Kenny呢條主線直情無推過，而家成個S3既記憶除左bus scene同EP5外，就係C同佢個女

諗落都係
同埋記得V著過咩衫同做過咩

播完先蒲頭
今季兩個主角啲宣傳都完全唔掂
Sandra叫好dd 都上左兩個talk show，但Jodie係開播前到頭幾集都完全冇動靜，之後都係po過幾次ig同有啲文字interview出，zoom嗰次出樣都係預錄講左幾秒就算
隔離normal people 係勁多兩個主角嘅interview 片睇

lihkg係咪要玩完
唔捨得大家同啲討論都未見到ke真end就完

屌 以後邊到傾ke 同Jodie

S1真係神作
嗰種darkness同嗰種懸疑緊湊好正

明明佢地破左完全cat and mouse嘅情況之後 應該可以帶到另一種tension出嚟 但係writer就冇把握到

S2想扮PWB那種趣味完全做唔到

香港都玩撚完了搬走d錢啦

但係起碼多villaneve
S3真係食屎

呃下呃下得返兩集，咪撚再拍啦屌，放生Jodie Comer

如果個finale係失望收場 仲要整個Q&A真係公開處刑
撞正肺炎
成日覺得jodie係因為知呢季冇咁好睇所以少上水
S1果陣佢最活躍 S2 finale後靜左
zoom果次預錄叫好過冇

normal people果啲應該係咪好耐之前拍定

好撚嬲呀！！！

係得呢度有得傾其他網都係做cd rom多
難得遇到大家吹到ke同jodie水
係咪下個禮拜會熄燈
仆街 追悼會finale都冇得傾

如果收皮
開個tg group之類不定時吹幾句劇水都好過冇定係tg都會收檔
我愛各位呀平時傾得好開心

我係ke s3先入嚟揾到呢度入嚟傾 身邊朋友都唔睇 難得揾到班人傾得咁開心 如果真係收皮 熄燈前想講句我愛ke Jodie 同大家 係呢度幾開心

要用we7了黨唔俾人用外國勢力app
同埋要翻牆了

我係今季e3先開始入嚟傾 得呢度先可以同大家一齊逐個detail捉 同埋瘋狂 j Jodie 估唔到咁快就可能摺埋
係度多謝大家嘅陪伴

香港而家咁真係好sad 諗起都想喊

訓唔著
我都係近排先同大家傾劇
身邊好少人睇美劇，好多時都係孤獨睇，睇得開唔開心都冇乜人分享
上Twitter, Reddit係可以見到其他人討論，但有得用中文同大家一齊傾真係得呢度
生活真係誇張過戲好多萬倍....以後唔好話講劇，睇都可能好難.....
多謝大家
希望大家一切平安

巴打有時唔洗諗到咁灰既
時事既野我唔識分析
但係你諗下今年年初有邊個諗到有一場百年一遇既疫情？
我想講有時就好似你講咁 現實比戲更誇張
冇野係冇可能既
盡量樂觀d
至少你仲有好多人陪著你
唔使驚

多謝巴打
我哋一定會親眼見證中共全黨死清光！

上個禮拜先發現呢度 傾得咁開心真係唔想咁快say goodbye

搞到琴晚訓唔著

I guess this is goodbye

佢幫套劇set左個tone
所以打後個個接手基本上都要學佢
但講真冇可能有人學到
pwb個style同劇本太獨特
所以我覺得其他人失敗係正常 怪就只怪pwb走

依家望返S2佢地一齊既scene有d懷念

睇完S3,先發現S2原來咁好，起碼多Villaneve

sis
留到最後為止唔放棄
仲未一齊睇到succession s3架屌

唯一得呢度傾到劇除左ke之外都係
不過今季多左好多人一齊傾熱鬧左好多開心
有緣可以遇到大家呢班痴線婆同好係咁瘋狂吹水
我愛jodie comer pwb呀都
同埋一班曾經傾過劇既美劇巴絲

屌 搞到講哂遺言咁

btw大陸依家係咪不嬲睇唔到netflix?

多謝你加入真係得呢度先有得盡情傾
難得圍到個爐
希望有得可以繼續傾到落去好sad

我記得你好似上年euphoria果陣已經喺度
呢度好似唔係太多人長駐 所以周不時有上水既user name都有啲印象
心聲同你一樣
同埋自從有上黎傾下劇覺得煲劇都煲得enjoy好多
大家留意開嘅野 口味又差唔多有同好
好難得

佢地今季都未認真講過野
eve係巴士度Yayayayaya嗰啲唔算

E真係好賤，成日當V係水泡，又利用V
不過全世界都利用緊V,V好慘呀

呢度有無人鍾意Sophie Rundle?

原來S3 finale個後期尋日先整好

淨係睇過bodyguard 同gentlemen jack

我都係

剪多d Villaneve落去啦

Yayaya eve打人好似小學雞
相反v氣場

係咪代表有少少轉機？

鐘意呀
peaky blinders都係為左睇佢
佢前排有套The nest講代孕 可以睇睇

原本傾傾下ke已經飲恨mode
仲整壇咁既野

C打
其實我好早之前已經有睇你個po，做咗好耐cdrom
我記得係PWB橫掃獎項果陣太興奮先開始覆po一齊high
近排因為KE上水多咗同大家傾得好開心
多謝你一直keep住開呢個po
就算強權點打壓，我哋都一定搵到空間！

早兩日見到logan話succession好似最快9月先拍
未睇s3唔想末日住

頭先碌碌下見到爭啲濁親

咁趕嘅
唔好又犯呢啲錯

我都見
即刻俾like
其實而家好多nude scene都搵替身做
雖然我覺得為咗套劇唔值得真露，但都好欣賞佢

依家回望S2見到佢地成日一齊覺得好痴線婚後生活咁

動森都冇得玩

行行下街覆eve話驚佢悶親married couple

猛男撿樹枝

好鐘意呢幕 好sweet
s2寫佢地合作其實真係好好玩 間唔中又鬥下嘴 希望s4寫返多啲villaneve

不過禁下禁下 到時可能劇都冇得我地睇

屎都冇得你執呀

The Nest 我睇左少少

今季太多人插eve出得少
下季writer應該都會留意下
而且佢今季寫咗e3，睇好佢

不過武漢肺炎搞到下年未必出到
CCP全黨死清光呀！！

除非今次e finale同v表返次白
如果唔係 ....

已成定局
估下finale佢地會有幾多時間對話+一齊
我估少過10分鐘

自從s2果一槍之後
同v講過唯一句野就係yayayayaya
finale 40分鐘安排佢兩個全集對話先平到民憤

趕到咁
代表之前果堆都係拿拿臨起貨求其剪

同意

想睇PWB, 可以去睇RUN, 下星期最後一集啦

因為樓上啲圖先的起心肝睇完fleabag, 起初佢個表達手法睇唔慣所以停左。但慢慢就幾鍾意佢啲心聲位去到神父都留意到佢啲位真係

自己做過呢類型拍攝 覺得好難可以表達到 佢集數少時間短但表達到咁多野又唔突兀 好野

一路睇一路覺得佢個角色同V好類近 要有番咁上下神經質既人先寫到佢呢類型 佢唔寫KE跟住KE而變哂或者接唔到都唔出奇

果次pwb fleabag無雙睇到好highjodie又贏埋
唔好咁講 多得你地入黎圍爐先有得傾得咁開心咋
留到真係熄登先再打算

套劇當初仲要係提早播點解玩命
班人係咪喺屋企edit

平時佢都好似幾open見佢幫其他雜誌影d相都係
真係乜都露哂咁滯果堆nude pics會流傳一世

yayaya咩事
留名等睇之後villaneve part勁短 然後再比人插爆

係V由果陣開始已經咁抵錫
又會百厭串下佢

其實事到如今班觀眾想睇既野好簡單
V&E耍住花槍 簡單hea查下12 已經大把人睇
但偏偏佢地就係唔寫

其實睇到後面我唔係好明做緊乜

係囉
合作不知幾有潛力可以有劇情係互相保護下對方咁
一有咩事要走佬 又有road trip睇
合合下作又可以情侶式鬧下交 鬧完和好返又有sweet野睇

大陸係咪已經禁埋gay/les劇

yayayayaya講緊巴士打V果度？
V對E都係得一句I'm not coming for u
villaneve一定勁短 睇死下集都未見面

應該9成都係見唔到

唔好睇？

bus scene嗰度v啲頭髮已經一時跌落嚟一時又梳番好

佢個response好型
咁啱尋日Zendaya都係Twitter話佢俾人hack

應該係問大陸有咩係唔禁
大陸反同吖嘛 但係偏偏佢地好多人鐘意睇同性野

我覺得個頭ok 但係個尾好似收得麻麻
我嗰陣睇頭1 2 集覺得個hook幾吸引人 然後每個禮拜都追 點知去到後面係好平平嘅感覺
或者你睇完覺得好睇呢 個代孕topic其實幾特別

搵日得閒睇晒佢先

Zendaya果個笑死我
希望Sydney真心唔介意露
Hacker應該同垃圾中共一樣死清光

回鄉卡一早剪左
依家叫我準備玩wechat,用微博
唔係歧視,但叫我好似支那人咁生存
做人有咩意思

有冇人有興趣Fleabag個NT live?
原本今年1月頭已經買左3月嘅飛，但係3月咁嘅情況最後放棄左去睇

'What We Do in the Shadows' Renewed for Season 3 on FX

我原本都買左4月頭
戲院refund番俾我之後係BT down左黎睇

雖然係solo 但冇諗到pheobe演得咁好笑
有好多幕我都笑到gap gap聲

呢套估唔到冇想像中咁好睇
不過短短地 追追下都睇哂

S1本身好睇 但覺得S2仲好睇
佢個角色同家姐都好正
agger 一集咁短但可以睇到搭過山車咁又笑又喊
呢個功力我成日都好佩服佢d對白抵死得黎又到肉
break 4th wall個timing又正

最初我係睇完fleabag s1覺得佢好高質
之後知道佢會開套新劇叫killing eve
先會開始留意ke等套劇播
所以佢話寫完s1就走果刻好撚失望我就知套劇係咁先

yayaya係eve打v期間發出既對話
suicide watch
留名睇finale後暴動 之後一班人轉做hater話棄劇
同埋留名睇自己失望

但v起碼仲有買公仔錄音果段
根本唯一可能面對面對話就係得finale
finale仲要講埋其他野
點撚樣夠時間呀

呢個真係冇留意

ke又係好多大陸人睇
佢地個個都翻牆睇?

走到應該一早走左
走唔到就過得一日得一日

正想講如果怕死可以dl黎睇

呢套uk果邊好似已經播完
有冇睇

終於追返呢幾集R&M
ep6
但ep7同8回勇好睇返

其實有d好奇
支那人係咪靠字幕組睇劇
D撚人專搵480p黎整字幕
唔知佢地會唔會翻牆bt呢
屌你老味中共真係痴撚線架

睇晒
3集好快姐

外國果邊都已經暴動緊，之前喺Twitter 洗版”Where is Eve”

Ep8呢
開頭有d無聊
我開始邊玩電話邊睇
睇到jerry果下
要拉返去最前面重新睇過
My fav ep so far

我反而係睇左ke s1先搵返fleabag睇
一睇真係不得了 學你話齋 勁好笑又勁sad
希望等到佢50歲出s3啦

s2 finale都已經鬧爆佢啦 但係轉個頭自己咪又係死狗咁期待左一年 依家都係集集追
依家個時勢已經咁sad 希望ke會做下好心俾啲甜頭我地

我都dl左 但本身諗住睇下仲有冇機會買飛入場支持下所以未睇
但係依家仲係怕死未敢入戲院

Amazon prime一話上就down左黎睇

R&M睇左兩集冇心機追
今個星期果集都未睇

啱啱終於追到e6
我反而覺得幾好睇
Phoebe出咗場之後幕幕都笑死我

3月我有衝
入場見到有幾個人冇載口罩好不安
真係好好睇 PWB完全駕馭晒個舞台
內容差唔多係成個s1主要劇情
而家戲院啲抗疫措施都做得幾足，唔俾食野，座位梅花簡竹，有人入黎check有冇載口罩
想睇戲可以一戰

有冇人睇左Homecoming S2有冇伏

我真係慢好多拍 KE S3就完先黎睇
反而咁樣去睇會覺得 嗯 難怪佢寫左V呢個角色
但點解就走咁走左去佢係咪都係想做幕前唔想做幕後

我自己都好鍾意佢同佢家姐 佢家姐把口就佢好mean但實情係好錫佢 佢老豆唔知可以講乜好

因為我自己真係好憎個啲on9當有趣既野有啲位真係好搞笑！我覺得最好既位係慢慢發覺神父係聽到佢既心聲 但神父最後應該係愛自己多啲？

今集冇咁好笑咁
但有機會係同心情有關

都係睇完ke s1睇Fleabag
就係覺得ke好好睇先搵返Fleabag睇
一睇真係不得了
值得所有獎項嘅女人

家姐係最錫Fleabag嘅
雖然佢覺得阿妹係廢物 但阿妹嘅扶持都對佢好重要
家姐一直好重視老公，畢竟姐妹嘅愛同老公嘅愛係唔同
而如果唔係Fleabag，家姐都唔會的起心肝離開垃圾老公
老豆對個老婆言聽計從，對啲女基本上係漠不關心
所以Fleabag要同我哋對話 因為係boo死咗之後冇一個人係真正走入佢嘅內心去聆聽佢，了解佢
直至神父出現 神父係唯一洞察到佢內心嘅人，可惜佢係神父....... 雖然佢都有為Fleabag犯禁，但好似佢呢句對白

人世間嘅情愛對佢黎講都會消逝，只有主嘅愛係永遠
所以佢最後愛嘅都係主
而Fleabag終於肯面對傷痛重新出發，同我哋say goodbye

覺得PWB係鍾意做幕後多過幕前
最近佢都係做幕後，係run捱義氣客串下
不過佢做幕後嘅光芒都係擋不住
應該好多人之後見佢有份製作嘅戲都會一定睇

我今日仲去咗睇數碼暴龍
wwdits s2開咗第一集啦
仲係咁on9咁好笑
續咗s3恭喜恭喜

好緊張
瞓唔著

本身諗住聽日睇
但要去銅記感謝祭，所以擇日再睇。

萬事小心

唔翻牆應該dl唔到片整字幕

值唔值得睇?

覺得開頭放骨已經幾好笑
呢集有返以前S1S2個feel
上集ep7都好笑

fleabag個finale真係
次次睇返都想喊

咪係
成日折磨班fans比d甜頭都咁難
其實吊得太耐癮班人係會冇心機睇會走

未睇之前仲心諗舞台劇版會係點
原來係咁都幾新鮮

睇完EP6仲心諗一回歸就咁快又回塘mola mola
但7&8我覺得好睇喎

經歷左咁多野
再見返變陌路人
我對呢類故事真係完全無抵抗力

worth it

好似睇你share果D都係轉貼rarbg/pirate
再另外放srt/ass檔比你
一係就塞字落去再放上咩網盤比你
最on9係佢地專整低清片
反正都係偷,不如偷1080p啦
芝麻仁真係偷野偷一半
無撚用架

so far無乜
都係搞下sheshe,擠下牙膏

好少見佢咁正經

Ep7已經唔記得左講咩
Ep8早兩日睇左 幾好笑
又係有個法寶跟住玩出禍咁
幾似S1 style

我開左The Great黎睇
覺得套野幾好笑
睇完先開Homecoming
等大家包膠

依家食野睇戲隔開坐仲開心過以前
平時最憎啲人睇戲坐隔離咳又剩
不過呢排好似冇咩戲睇

唔知仲有冇人有睇mrs america
最新ep8呢集好笑但睇睇下又感動左
sarah paulson

佢拍完KE好似就係撞正開始拍fleabag s2果排所以走左
仲要提議個濕鳩idea話比多d機會女編劇所以ke季季轉編劇

今集事實我都覺得係冇咁好笑

好想以後戲院都係咁安排
呢排最hit都係數碼暴龍
黎緊3套港產片“金都” “叔叔” “幻愛”都值得入場支持
Hollywood果啲延晒期唔知等到幾時

E7係參考異形
半個鐘內殺死條友再生蛋痴其他人
其實個道理都係叫你question傳統習俗

未睇
之前見你哋講套劇深深哋？
唔熟佢啲歷史係咪難跟？

the great 75分
5 points for elle fanning

睇左Les Misérables
香港人真係好岩睇呢套
講警暴講得好貼地
不過開頭入局入得有少少慢

但今年法國片黎講都係Portrait of a lady on fire最好睇

孤城淚...數碼暴龍
但其實依家戲院食唔食得野
無得食熱狗爆谷要齋坐兩個鐘真係on99

雖然淨係睇左兩集好難評價
但so far on9得黎幾好笑

其他I know this much is true果堆冇乜心機追
你地有冇人仲有睇落去

睇左啦 上個星期係咁清戲
ep8其實都幾正！Alice個對立出哂嚟，雖然high左之後迷幻mode幾暈
但the great都係睇到ep4

應該唔食得
冇見到有人食爆谷

其實平時我都唔食野 驚食完又口渴要飲野 之後實急

孤城淚我都會睇
Portait已經係上年嘅片啦
由佢係康城首映計起已經過咗成年
呢套係我第一套咁認真睇嘅戲 永遠都會係我心目中第一

藍絲醒覺
暫時最好睇呢集

水都唔飲得
要入場前飲晒食晒
入場後會有員工入黎check
不過口渴偷偷哋飲兩啖水無事嘅

唔洗,佢講太多人名,組織
你google 半日都搵唔晒
知佢地邊個係咩陣營,想要D咩就得

有
本身唔鍾意睇twins情節
見係mark ruffalo先睇
raw & authentic

我係諗
係咪要係呢個狀態下
先可以放低成見了解對方
佢可以,藍絲可唔可以呢

依家早場30$ 打後45$
但無野食都係

要飲大汽水
我睇endgame都無急過
又唔係王晶

有時睇睇下都會覺得家姐好仆街對fleabag好衰
但the only person i'd run through an airport for is you
由佢本身老公大過天去到最尾家姐都成長左
boo一出親場其實都好搶 好鐘意睇佢同fleabag啲互動flashback閃過
好窩心好sadS2個對話秒速喊左
希望快d有佢訓身寫既劇/戲睇啦
007客串寫果啲唔計

啲人睇完ke finale trailer癲撚哂

數碼暴龍好唔好睇
之前好似唔係有套劇場版出左幾集
又係講佢地大個左之後既野?

都係呢兩日我先知原來依家上緊又係有套戲講佢地大個

好睇 好多位喊咗
講佢哋大個要同數碼暴龍分開
童年終結嘅傷感
不過劇情都好大路 主要睇情懷

冇對白果part好正
btw rick份人真係好小氣

Twitter而家好危險 頭先一開已經見到好多野

技術野唔識
但覺得係咪佢地一壓個中字落條片變熟肉就會影響條片質素
所以先有外掛中字出現

餓得太耐
一見到promo果幾幕即刻褲都除唔切J到一地都係

唉 我覺得都係會apart
i don't want to do this anymore.gif

你竟然有開
我見好似好多負評
其實S1咁完左佢算啦

餐廳食野又係隔得開坐得仲舒服
平時坐到密質質咁食完都想快D走
黎緊外國票房就精彩 唔知delay到幾時
nolan果套唔知點原本仲好似想企硬照上 應該唔得

nicholas hoult都好正
雖然個角色黑人憎但都覺得佢好型棍同靚仔

岩岩唔小心打開左 不過都係睇到一幕 ok既
聽完你地講search埋個名就睇到好多野
有日我見到 一個專J JODIE手既Twitter

Twitter好多痴線婆
有時都幾多drama 不過啲資訊係快嘅

鐘意呢集
由一開始關家姐level唔識答interview同迷幻mode笑到gapgap聲
但周圍遊了解埋班女權運作
到最尾仲叫自己友唔好盲反又有d嚮往對面team
仲成長埋話要幫個fd睇到幾感動

笑死呢度

可能係edit果下
我用youtube to mp4
dl落黎D畫質係差左
其實唔係要佢中字
只係要上網睇
唔想下下BT傷hdd
係佢地d網d片齊d,更得快
其實123movies已經有r&M,KE最新
就係呢D囉,其他netflix,hulu,prime video
既劇好少見到,可能佢地捉呢D比較嚴
好似睇果個都犯法

唔係好記得S1講咩
係記得擠牙膏
我見佢話新故事
同埋個黑妹幾靚

其實佢做tony果陣已經係咁
唔算係驚喜
唔知點解elle fanning成日接埋D伏job

叫人認清真正敵人
Gloria Steinem says TV drama of 1970s feminist history ‘ridiculous'

發覺係細個果陣睇戲先鐘意食野
依家爆谷都係食幾粒就算 野都唔飲
同埋成日覺得啲人摷爆谷食好撚嘈

好驚阿唔敢開Twitter
正準備睇ep7

幾鐘意佢地成班人背住個台唔拍手
係得佢擰轉面偷望個shot

所以佢一show個正經樣出嚟就已經好L好笑

我已經唔係好想睇最後呢兩集 因為實會勁失望

Portait好好睇
最尾adele嗰3分鐘solo真係正到爆

係大個左就想專心睇戲

我睇完EP7,而家好期待EP8

睇完ep7,覺得今集好睇, 有啲翻翻去s1s2嘅水準

最正係觀眾同Héloïse一齊回憶
果一刻你唔淨止係睇緊Adèle表演
同時都回想返Héloïse同Marianne嘅相處點滴，佢哋嘅愛情
呢樣就係令到最尾3分鐘咁powerful嘅原因

我都對呢2集冇咩期望
不過都會

嘩 ok喎今集 最尾
如果將呢集擺早幾集播 咁成季高質好多

睇到宜家佢一撻啲人名出黎我已經放空左根本唔識

好睇喎呢套
慘但好睇 拍出黎個質感好正好真實唔知點解釋
正常人如果好似dominick咁慘到仆街應該自殺咗
佢地細個搭旅遊巴果幕 ...睇到有d想喊
佢出返黎之後仲有個同學仔攬一攬佢

呢個狀態下

Agree
除左依然覺得C同佢個女嗰啲情節可以cut左佢之外 其他整體上覺得呢集都收貨

有冇咁鐘意食熱狗爆谷
細個反而鐘意偷運m記薯條入去食

咁都想睇下喎
小學雞果陣我都好鐘意S1數碼暴龍
以前出過劇場版果套我們的戰爭遊戲 係世界級呀

狗仔隊偷影
口罩都唔帶
素顏都ok喎

超多痴線婆J佢隻手
自從見到班人開始講之後我都覺得佢隻手幾靚超長呀佢d手指

之前有班人成日整d fake interview screenshot出黎
好仆街開頭睇我仲信左

無懼，唔帶口罩
有無睇到佢同佢細佬並排推住車仔個張，十級似樣，見到男版v既表情！

你地分唔分到美國人同英國人既分別
睇左啲劇後好似覺得英劇既拍攝手法／口味岩自己多啲

今集ke首intro song係taylor swift細佬唱

實不相瞞我都研究左‘陣’
佢隻手又長又有骨型，佢唔搽指甲油

S1幾得意
不過兩大主力都走左
唔知點解amazon仲敢開S2

the great 佢係producer黎喎

唔知佢有冇睇套劇呢

見到今集d圖佢

見到d人買成大個餐入去食心諗

化唔化妝都咁正
外國係冇咩人帶口罩架喇
Jodie同佢細佬係勁似樣 男版Jodie嚟

我個人觀察英國女仔個樣相對典雅啲(唔係stereotype) 同埋佢地嘅brunette一般會dark啲 唔似美國人真係好啡嗰種

我都係睇英劇多 最主要quality好啲 唔多好似美劇越拍越多季 然後爛尾

未睇ep7但睇完ep8 promo都唔爭氣開始有期待
一見到佢地兩個企埋一齊即刻
同埋V去eve度見佢班同事
最尾ballroom果度到底想點呀

好驚個finale食屎收場呀 但又想期待
好耐未試過咁驚一個finale

即刻去聽多次

新故事係咪即係好似Fargo咁？

下禮拜一:

比你地搞到我都幾期待今晚返去睇

學術性研究
又冇留長/gel甲
靚手唔洗搞咁多野

你一講典雅啲就因為之前真係即使知道都分唔到
可能而家睇多左

質素真係好似好高啲，定係英劇識點到即止 識停

唔化妝黎講佢真係幾正jodie
之前見到幾多明星都開始有戴
估唔到佢仲玩緊命
美劇依家都唔似以前咁拍太多季 hbo fx netflix都算識得收
同埋覺得依家如果爛通常第2季開始已經會見到伏伏地
都可以揀d limited series黎睇

spotify有full ver

但S2好似係follow up返S1

Agree＋1
今集接受到c同佢個女 但之前個啲覺得真係多左少少既
但佢個女出現應該都係想比c有正面既改變？

原來呢個係佢細佬黎，之前喺youtube recommend影片，有段片heading講KE cast現實生活partner係邊個，thumbnail就係第二張相，我以為果個係佢男朋友。我平時唔去留意演員對咩人拍拖，平時會做啲咩，所以冇開條片睇

套衫已經夠我J

Taylor Swift 細佬好似有拍戲，宜家唱埋歌

笑左，呢個時候係要用學術性研究
因為jodie唔係超瘦個種見到佢隻手都咁有骨真係正

不過我都8掛想知佢真男朋友係邊個/咩樣
之前影過好似話有個BBC男高層傍住佢
覺得佢有機比d電視台高層食左

我覺得佢呢套幾鬼cute

Elite renew S4, 大波Carla , Nadia ,Lu 退出，條濕九samuel仲喺度

咁可能可以解釋到點解佢仲拍KE
上年s2出 renew新聞果陣，已經有準備等完季再出黎梗果季係final season
最緊要都係佢開心就得，但希望唔好咁快俾狗仔隊影到，上年啲KE fans嚇到佢少用social media ，仲咁跟蹤佢應該會摺埋唔出街

之前睇過報導話狗仔隊收入大減，因為宜家啲明星少出街，冇相影

Devs我都算頂得順個節奏, 尋日一嘢睇晒八集, 點知個結局真係唔撚掂

Billy真係好好笑
見到呢個gif忍唔住要睇返

唔係有高層男友都唔會咁易唔拍嘅
畢竟係女主角，仲要第一套擔正+拎獎嘅劇
下季都冇宣佈係finale
PWB返黎寫啦

有影過佢男朋友咩
佢男朋友真係好幸福
ke係咪未講會唔會renew s5 定係s4就完

Sorry低清但佢個表情好qq

Ep8個套suit 再搬個套出黎應該會比你地打死

呢排都J緊佢d手指，又瘦又長，J死人

好彩仲有rebeca 唔係我真係棄

睇到而家覺得C同佢個女既劇情真係好多餘

真係好想知佢男友係咩樣，好似啱啱識左個新男友，佢之前舊果個都收得好埋，從來都無比人影到

睇左兩季samuel都未死已經棄劇
佢嘅煩膠程度好比how to get away with murder嘅wes

如果係街應該好易比人影到 姐係佢地次次都喺屋企見面
但係private life就廢事八了 佢開心就得 雖然真係好好奇

我覺得唔好咁期待好啲
今集吊晒我地癮 下集隨時踩返我地落谷底 仲未計結尾villaneve可能又分開

好可能係Taylor睇完變fans後狂推ke俾身邊嘅人

嗰陣睇到Claire係廚房同佢老公掟煲嗰度，幾驚佢會心軟同翻個老公一齊，點知佢最後真係跪低嗰下真係好爽
同埋之後Claire表白fleabag話會為左佢跑機場嗰下真係好感動

我都睇哂the great啦，冇預期中好睇到想一口氣追哂咁，但係都唔算係伏嘅

jodie同luke jennings都俾人煩到del埋Twitter

好彩仲有Guzman Ander j 下，但我接受唔到濕九Samuel 代替Polo 同Guzman 做兄弟

我覺得全集感覺上最正好似係V

好有不祥預感
唔該搵人推翻我呢個感想

下集eve終於可以見到

我覺得

今集ke個writer係ep3個writer亦係下季lead writer

有絲打估中Konstantin真係心臟病發
估唔到真係死嘅係Mo....
V見到E個反應好pure好true
每次見E都會say hi
E始終有hi返轉頭仲微微笑咗一下
最尾V係電話講野好sexy

對final又期待返

等人推翻，但已經唔求一齊，求V開心

Taylor細佬唱歌幾好聽 好有feel

放頭髮加前陰摷高佢真係無得輸

睇個勢下集應該會分開 然後s4又用左半季講佢地點樣再見返面
今季除左E生日嗰度之外 其實冇乜點講而家V對E嘅感覺
但係我覺得未必係淡咗嘅

我要再loop下火車呢度先得！

啱啱睇左 真係得佢個位帶起左套劇
睇完嗰下真係覺得套劇好普通，真係pwb出場先有少少睇頭

睇完RUN final ....應該有下季 ... PWB

對腳

出街望人啲手 發現港女好興搽色彩鮮艷指甲油同gel好長嘅甲心諗洗完手都肯定仲有好多垃圾sip係入面
其實手只要長同有骨感就靚 搞太多嘢反而over咗 所以jodie對手就最合我心意

可能啲on9有細佬家庭要買成個餐
我都係屬於唔食嘢睇戲派 啲爆谷永遠"不"到好滿 摷個陣肯定跌晒落地下
更何況一套好戲食住爆谷睇真係晒咗

唔知係jodie俾我嘅錯覺定點 除左brunette 英國啲blonde都好睇啲 美國嗰邊太淺色/令立立無嗰種踏實典雅
典雅個形容詞真係好貼切

美國女仔俗氣d

今集opening好有bonds feel
突然覺得jodie有機做bonds
一直傳想用女版bonds
jodie男女裝都carry到
又演得又打得

互望對方甜/奸笑
‘We’ll talk about your arrest when I come back.’
‘Looking forward to it.’

地獄黑仔王
你睇mark D反應其實係同正常人一樣
唔似係睇劇本讀對白
特別係E1係青山,
我諗起我屋企個廢老之前係醫院同護士嘈
就係咁上下
唔知會唔會一集黑過一集呢

奧米加獸出場+配樂

s2睇晒了
原來得7集...
其實係一件好小既事
佢用倒敘拉長黎做

英劇drama咪又係虎頭蛇尾多
熱門既sherlock,bodyguard
就係好好既例子
comedy/小品就高質D

D靚女走晒,得返cayetana同rebeka
新同學唔整返3條靚女點交差啊

咁又唔同
samual外表都叫有D貢獻
果條wes 木口木面咁,睇到都唔開胃
一季都睇唔落去
好耐之前呢到有人話我知個wes之後死撚左
其實呢兩套劇都有D似

後面係咪好長氣呢
由於佢唔跟史實
最後我都好緊張想知會唔會成功
點知佢同果條契家佬leo係到死唔斷氣
做大事仲係到婆婆媽媽

好耐冇入嚟
而家先發現標題冇講RUN
結局好似劣評點搞㗎
利申：冇睇

黎等佢收工咁款好可愛
期待佢同班人互動
但可惜竟然係呢班人見到佢
如果係S1元祖條team(黑妹/kenny)佢地見V應該仲開心

雖然下集終於幾多scene企埋一齊
但睇完今集我已經覺得9成會apart
就算係有共識apart
我都唔想睇finale喇接受唔到

套劇依家紅左 仲要係amc有份
覺得佢地唔會比佢咁快完除非有主角唔拍
佢其實都幾勁 自爆完拍緊拖但都冇人影到
好似除左stalk之外仲有人網上攻擊佢
btw如果我係佢 見到有人開個twitter acc j自己隻手
嚇到唔玩twitter都好正常

見到依家影親都係倒垃圾/放狗/買野

拖到宜家仲未睇個finale

冇追開但記得emma stone果集又係好笑

希望S5完啦覺得撐唔到幾耐
pwb條8婆睇死佢都唔會返黎寫final season

係咪即係伏伏地

竟然現實中有男人個女朋友係jodie comer
未renew s5 但冇話s4係final
多數有s5

V = baby
ep8邊套?
btw綠色裝之前睇相覺得 ...
但今集睇佢實戰著又覺得幾得意 真係V先carry到

同埋佢地以前promo套衫通常好似都會真係著返
仲有呢套未出現唔知finale會唔會著 (劣劣地)

睇到眼訓次次啲對話一樣

好似睇過導演(?)話bonds一定係男人
最多變黑人
但女人係冇可能
Jodie打得究竟係點樣營造出黎
明明佢係KE都冇乜動作戲

今集又係完全可以cut走

少少
問題係無咩內容

屋企見面

不安 應該會好沮喪
寫一個暫時唔分開既劇本有冇咁難
下個禮拜工都唔想返

佢好似上年已經有係咁吹奏ke同fleabag

睇到跪低果下即刻想拍手掌
claire成日口硬心軟 同埋印象中覺得佢應該幾羨慕/佩服fleabag

想知luke jennings咩事
之前見佢有個tweet好似發脾氣話ke定v係佢創造, 唔係pwb
係咪覺得比pwb搶哂風頭
但事實如果唔係pwb借左班角色/寫過個劇本
ke呢個名都唔會紅

覺得12應該有痛腳可以捉得住V
btw幾鐘意佢同V今集開頭個對話

呢幕兩個個表情唔知點解好凝重咁

我睇果陣返轉頭聽左幾次
諗緊佢係咩意思
覺得好似V想有個了結咁 想move on

但係英劇少集數 起碼啲野濃縮咗而且精啲
有時我都好佩服佢地套劇咁短 但又交代得好好 情感又細膩
同埋啲writer真係幾擅長storytelling

唔求永遠一齊
但至少要和平地試下一齊唔想睇佢地冷淡/睇化左

冇內容嘅真係開都費事

咁我唔開了

阿wes死左之後都好似都成日會有佢嘅情節陰魂不散咁
elite睇左兩季係覺得幾似htgawm(都係base on頭幾季啦,之後都冇睇落去) 兩套都係一開波就話你聽有命案 之後先慢慢倒敘講翻咩事

後面開始speed up 1.5睇
最尾嗰集又無啦啦進展得勁快

今集KE車站果幕拍得其實幾浪漫

呢度大家都好悲觀咁
我諗得太天真

just finished 'Quiz' s1
currently watching 'The A word' s3

咁你想唔想知個劇情係點

咁大獲
而家先睇到ep3
都仲覺得幾好笑

好呀
聽完你講當睇左

最好係睇埋S3
個故事先完整
係samuel煩膠果D位要忍下
我反而覺得佢頭兩季無乜野
係S3煩D

對男女主角有咩意見?

佢打黎果把聲真係好撚正

如果TS寫首歌+自己唱埋比ke做主題曲都幾正
不過ke永遠既主題曲應該係issues

背景

--------------------------------------------------------
順序

----------------------------------------------------------
倒序

我覺得可以停

未睇finale
見到外國果邊個個插爆套劇話個finale超差
好似講到影衰hbo咁
唔知pwb個fd會唔會好灰一冇左pwb寫 自己即刻炒車

行supermarket撞到jodie生活應該點過

totally agger

可能當正餐食
不過爆谷其實唔覺得好好食食少少已經麻麻地想再食
次次買完都嘥哂

V黃色衫企埋一齊果幕好有rom com feel
如果比佢地合作行動會好歡樂係咁互flirt

Fiona單野爛晒尾

得7集，但有1、2集都呃呃地鐘

集集都好似睇戲咁
聽講mark ruffalo拍呢套野特登增肥/減肥分別拍兩兄弟戲份
所以見到細佬會肥啲
睇過書d人講好似話會越黎越慘

derek cianfrance同hbo簽左deal之後陸續有得睇佢幫hbo拍野

毛管動

我進度仲係啱啱先睇完ep4
見佢比班8婆蝦有d火火地

Samuel 矮撚到侏儒咁, 性格又差, Rebecca對佢咁好, 唔嫌佢窮, 佢一個唔該隊人老母出黎 , 又話埋Carla身索料, 結果俾人迷到老豆姓乜都唔記得, 只係一味針對死咬Polo, Maria同佢講有愛滋, 轉頭佢又爆晒出黎

其實個標題有時想打多套其他劇
但唔夠位
因為冇pwb份寫劇本

佢個反應好微妙值得研究下

finale係咪真係好唔掂
我都覺咁嘅故事寫一季都夠
麻煩pwb下季救場

Sherlock最後嗰季真係

佢都係幫朋友先掛名啫

其實寫得太散。每集睇完都冇乜感覺，冇重點咁。係得Pwb出場先好左！finale真係唔知想點咁，個storytelling好弱，東講講西講講咁。

但今集007有個女黑人
好似係咪傳佢做女bond
jodie拍動作戲實瘋狂ng記得之前睇過佢話拍ke啲輕微動作戲都要ng一輪

我睇戲要專心睇 唔想比野食distract
爆谷勁滯 同friend買親次次食到一半就唔想食 然後互質比對方

典型愛情片場面

正能量
我鐘意呢個睇法

笑死 你次次都話佢動作戲唔掂
可能操操佢又ok呢

想像下如果pwb係自己best fd，之前拍住上一齊開fleabag ke
諗住單飛開劇，pwb無限量支持自己仲上埋鏡
但結果套劇比人插到一棟都冇
家陣應該會覺得 沒有pwb自己係零

係唔係因為肺炎cut咗集？

個結局我覺得係realistic嘅，不過通常都係鍾意FF嘅結局多啲
差在係execution，有好多嘢要解答但全部唔講，係要chok個S2出嚟，又唔係一定有嘅
而且角色寫得太asshole，終於明點解要cast兩個咁likeable 嘅演員，明明好好戲，浪費哂

仲有我其實覺得PWB條故事線好廢

我覺得睇到中間就發覺前面其實太慢
然後中間冇乜特別嘢發生，或者好拖
PWB個角色根本唔需要搵佢做，又係幫朋友

所以都唔係淨係finale差，係overall相對無聊及拖泥帶水

Dark Season 3 | Date Announcement | Netflix
June 27th

又唔記得哂講咩
唔想重睇呀喂

睇完之後真係覺得唔使睇都得

係次次都互質 心諗你食埋佢啦

啱啱想post，估唔到又俾你快一步

007 level要操得好辛苦
又易受傷
jodie返去試下mad max啦

淨係記得上季想break the loop但原來loop breaking就係個loop

今季唔知玩幾多個timeline
我有面盲症 唔望住family tree係唔會認到d角色

其實我鍾意1-3集個速度/內容
如果成套嘢冇嘢發生，淨係講男女主角嘅關係/backstory我都會ok
呢套劇嘅人物描寫唔係差，尤其是vicky jones自己寫嗰兩集，pilot個cold open好明顯睇到

不過如果係咁普通，我唔信Domhnall Gleeson會拍

好後悔每季一出就睇
根本應該宜家先睇
已經唔撚記得哂d細節
好煩呀 又要睇過

我果時係出S2果陣先一次過睇哂2季
果陣都睇到好亂
太多老中青version

如果反應太差我諗hbo有機cancel除非俾面pwb
agger 好多人都唔鐘意兩個主角 唔夠討好
但其實明明casting好正
pwb真係為客串而客串 幾格硬下有少少尷尬

都係，如果佢只係做兩條友都OK
但佢突然走條劇情線，然後兩條友仲要逃亡，然後阿Fiona仲要

S2果陣睇完依家應該都唔記得哂S1S2啦
一齊加入重睇地獄啦

人我反而認到
但劇情唔係好記得返 除非好重點果D位

必要時睇d懶人包同埋重睇S2 finale算

我都係因Fiona而睇，PWB條線寫黎係滿足佢Flirt中女的慾望

其實好多人都覺會cancel
HBO網站有度話係series finale,但只係一日未式公佈，一日唔肯定
講真，我想有S2嘅，但前題要寫得好囉

啱啱睇完finale 成季最差嘅一集
我同意講佢地個love story 再慢慢揭佢地以前發生嘅事呢part其實唔係好差
fiona死咗＋逃亡＋pwb呢幾段真係幾多餘 睇到r晒頭 無喇喇變左查案
可能想擺啲刺激野落去 結果不倫不類咁
同埋有pwb嘅scenes都太好笑 唔係好match本身個style/兩個人深情嘅位

等於一堆xx風雲

contact 名錯咗，應該要叫kill comander

又up呢套上黎，唔好打我

S2係咪promo過呢套 呢個look係咪比人低估左，有頭紗走去見eve

以為你會放拎麵包摸佢手個張，記得之前你地好癲要學佢地咁相認好搞笑

佢呢個hi同佢係巴士hi eve 係天同地比
係reddit見到有個留言係話K暈低係專登比v去拎舊錢，睇完覺得咁陰謀咁恐怖嫁咩

睇到你地既反應…係咪可以叫佢唔洗再run
利申：未睇哂

搵把刀仔輕輕隊一隊佢表示愛意，點知搞錯左唔係V
睇上腦同痴線先咁做

我覺得佢性格都唔係好差，唯一唔鐘意佢就係Rebecca咁對佢，佢做啲咁既野
但我好想佢同carla一齊

第一個反應真係做得好，我覺得好多時拍呢啲畫面場口既人都忽略左要扮唔知會係下一秒見到對手又要不經意既郁動下見到，好多都係成日個頭擰一擰就睇到jodie個頭仲有向前傾一下望真啲
第2張係開心左一下跟著好似心諗都係算9數放棄左，唔知係因為開左車定點

早幾日開始留意 仲睇埋family tree 明明睇個時仲分到 再睇番已經覺得有少少亂 準備睇番個啲分析順便記番起哂啲野

嘩twitter有條ke finale核彈級behind the scenes片
有冇人見到holy shittttttttttttttttt
ve真係跳舞攬住左

仆街今日先星期2咁快又放料

Wanna hang ?

嘩屌好興奮

發現Eve 上連登

見到呀

似係好事喎不過唔好同我講留返啲驚喜
Btw amy呢度我記得佢好似係就俾佢老母迫癲？

我都見到
下星期二要請假冷靜下

好正呀

點解你地個個都見到 我睇唔到

呢個時候twitter先咁保護我
只係見到一堆佢兩個開心既劇照

100

仲有成個禮拜好難避得過呢個
識貨有睇sharp objects

臨死前派糖
星期一返去resign

有啲劇照佢地個樣好似鬧完交咁
係咪又黎甜頭之後分手 S2慘痛回憶

玩咁大
可能結果都係不如人意呢........

宜家應該成個twitter都充滿哂果個scene

幾好睇呢篇ke fan fic 好多sexual tension幫大家渡過呢個星期
btw NSFW不過你身邊啲人對英文唔係好敏感嘅話光明正大睇應該無問題

點解我係twitter見到有人話Ruby Rose會加入KE season4

我都係岩岩先喺Tumblr見到果幕gif，幾個鐘前淨係見人post幕後相，冇留意
真係俾fans估中咗
已經有啲對finale收貨了，我期望真係勁低

佢岩岩quit咗batwoman唔會咁快拍新劇掛
唔係幾想佢拍KE

好似係假 我之前都見過 見有comment話係fake 話傳左咁耐都仲傳緊
佢演技唔多掂喎 再加上ke有villaneve搶晒鏡 容唔落一個ruby rose

OMG
好感動呀 竟然真係有
應該會high到下個禮拜

嘩嘩嘩嘩嘩
冇上嚟幾個鐘姐 一開就俾個咁大surprise我

只要有villaneve睇 足矣
而家已經比編劇搞到要求勁低

我都有見過呢個傳聞， 希望千祈唔好係真嘅
佢啲戲真係太屎， batwoman係佢已唔想睇，但係當年睇OITNB嗰陣睇到佢啲戲都尷尬
但係RR多次係ig表白過ke同jodie, 我諗如果劇組邀佢嘅話佢應該會應承
ke已經夠多無謂人同line, 唔好再加多啦

頂 未到星期一已經咁快一啖砂糖一啖屎

sharp objects 好正
真係畀個作者呃曬， 唔到最尾個秒都唔知個真相
個人覺得仲好睇過gone girl

幅圖令我諗起s2ep2 v最無助嗰陣打去mi6搵eve但係搵唔到
今次就有佢no.都忍住唔打 自己匿埋一邊喊

不過成套戲壓迫感好大結局真係正

最尾幾驚個女主真係為左Leo而放棄Russia/要等唔知會唔會有嘅S2再搞一輪

Elle fanning個演法，表情動作嗰啲都好似同我睇過佢過往啲戲嘅差不多(可能我睇得少)，唔係話佢做得唔好，不過就冇咩surprise

Nicholas hoult個角色一開始都幾黑人憎，但係睇睇下佢都幾慘，佢阿媽又好似唔係特別鍾意佢，身邊個老死又想殺佢，佢要同啲士兵演講同選主教嗰part都見到佢其實好驚負咁大負責，最尾真係開始中意個老婆喇，個老婆又已經變左心要殺佢
同埋佢地幾個男人成日着埋啲好似hoddie嘅衫真係好出戲

不嬲都中意Taylor swift,嗰陣見到佢都有睇ke真係開心死我
有fans s2整左Taylor 首歌落ke啲片度都好正

不過學你話齋 ke top 1 song係issues真係冇得輸
s1嗰個promotion trailer 到依家睇番都係勁有feel

Batwoman我睇左幾集都無睇，佢d劇就係好尷尬
佢之前係未想溝Jodie?

佢s2嗰陣有係咁出post講ke同撩jodie, 係咩動機就唔知啦
好彩jodie冇so過佢

官方出咗sneak peek

忍下手唔睇住

Jodie gay test failed

我睇左另一條

屌，上一上IG已經見到有人整埋gif ，仲想儲埋7/8集一次過睇

條窮撚配唔起Carla

bookmarkedthank you

不安不安
同埋佢個樣係失望樣

好激動一見到真係成真
但又會放呢part出街咁痴線既

我都見到好似係fake
如果係真會有好多人抗議

好震撼
痴線咁早就放呢d野出黎
癲哂啦宜家班fans

true我可以無視哂所有無聊劇情/plot hole同唔make sense既野
只要佢地兩個收尾收得開心少少同完滿啲

好恐怖
冇咁大隻蛤乸隨街跳
見到有人話
why I have the feeling that after this scene they will make us suffer

exactly一樣感覺

做amma個女仔都做得好好
雖然我鐘意gone girl多啲
有冇睇過big little lies s1? 又係sharp objects個導演拍
個finale仲神

果集佢勁徬徨打電話個樣急到喊
V bb

果條promo世界級隻歌超襯套劇個mood

jodie連ig都冇follow佢佢仲成日叫春

我都係
諗住想唔睇呢條
揀果條睇睇完果條我又再次覺得too good to be true

另一條之前有神人預測過個走向

個走向會係點

我覺得最尾個收場係

繼ke finale果日開live之後

‘Succession’ Stars to Reunite for Variety Streaming Room on June 3

The Roy family (and Gerri) will join Variety’s Kate Aurthur for an exclusive Q&A conversation in the Variety Streaming Room. Brian Cox (Logan Roy), Jeremy Strong (Kendall Roy), Sarah Snook (Shiv Roy), Kieran Culkin (Roman Roy), Alan Ruck (Connor Roy), Nicholas Braun (Greg Hirsch), Matthew Macfadyen (Tom Wambsgans) and J. Smith-Cameron (Gerri Kellman) will all come together from across the globe to discuss behind-the-scenes stories and favorite moments from Season 2.

succession表示全家出動

‘Girl With the Dragon Tattoo’: Lisbeth Salander Standalone TV Series in the Works at Amazon (EXCLUSIVE)

Amazon is developing a series centered on Lisbeth Salander, the character created by Stieg Larsson for the so-called Millenium books.

The project, which is currently titled “The Girl With the Dragon Tattoo,” will not be a sequel or continuation of the story from the books or the films into which they were adapted. It will instead take Salander and place her in today’s world with a wholly new setting, new characters, and a new story.

No writer or lead actress is currently attached to the series.

唔係rooney仲有咩意思
等到佢仔都生埋

都淨返一集落 今次我係唔會睇住
留返啲神秘感
然後等ending分開 再比人打沉

笑咗 Jodie直到不能再直
想知佢點撩Jodie

另一條姐係邊條
不過邊條我都會忍住手

嘩嘩嘩
呢個Variety room好似要登記先睇得？

batwoman仲有keep住睇，主要睇Rachel Skarsten ，演Alice果個。Ruby Rose啲戲真係唔掂，唔係演Alice果個演員演得幾好，都會棄劇
唔知s2會cast邊個做batwoman
好想知佢quit嘅原因

我都睇完run finale
痴線點解會咁樣完左係咪幕後發生咩事

C同V對話

太神秘會好驚
所以我冇出息都會揀d黎睇下

In an unprecedented move for network television for all shows beside Lethal Weapon, it was announced earlier this week that Ruby Rose, the star of the CW’s newest Arrowverse series Batwoman, was leaving after one season. Her role as the leathered-up superhero would be recast for season two. While Rose and the network expressed appreciation for each other upon the split becoming public, a new TVLine report suggests that things behind the scenes were far from peachy. “It wasn’t 100 percent her decision,” an industry source explained. “It was a breakup. She wasn’t happy working on the show, and did that make her fun to work with? No. So everyone decided it would be in the best interests of the show, and for all concerned, if they parted ways. It just wasn’t a good fit.”

The source insisted that Rose’s severe on-set injury from 2019 wasn’t the departure catalyst — she underwent emergency surgery after herniating two discs from a stunt — but rather because she was “distressed by the long hours demanded of a lead television role” and didn’t like living in Vancouver. (Batwoman was set to produce 22 episodes before the coronavirus pandemic forced the show to halt at 20.) But why drag Canada’s hottest seaport city into this? If it’s good enough for the Sussexes, it’s good enough for anyone!

睇下你忍唔忍到仲有5日

係本身想試下留位睇
但香港時間晨早8點好似係
都係算了希望有人錄哂佢
當係succession s3前奏 頂住先

開咗...................冇睇到
當日一早就要del Twitter保平安

如果係真，咁真係太唔專業喇

見到爸打Jodie gay test failed 笑左
想知+1

難得去到final season唔甘心有甩漏咁睇
太多細節 唔知睇懶人包執唔執得哂

終於睇完 覺得真係fail左
vicky jones點解原本ke phoebe話走果陣我仲ff過如果交ke比佢都好
佢寫過ke s1e4果集 我都鐘意

我都睇左 今次唔知做乜唔想忍手
但如果無睇到我覺得Ep8會震到我 而家正睇流出
以往好似雖然流出左啲但都仲有好正貨仔係尾

忍到最尾啊！

唔知點解
我睇見V同C見面同對話反而仲覺得刺激過V同E

兩個主角都寫得麻麻 唔係幾深入 結果投入唔到
就算人渣都可以令人鐘意睇 不過呢套劇本唔得
中途fiona一出黎個tone就變變地 成班人做d蠢事
頭幾集其實幾有潛力

接得leading role都要預咗要長時間拍
個原因咁搞笑
我喺twitter睇過話佢同啲staff關係唔係幾好，單新聞出咗，staff嘅fd出tweet shade佢，但冇幾耐就delete咗，所以好想知真正原因係咩

kill commander
同埋記得eve set佢做V

最後一次
同埋佢之後決定打比佢個掙扎
想睇

EP8仲有套灰色
有D似巴士果套

S2呢套我都幾鐘意 E5果集未亡人look

原本真係諗住po麵包手果張
不過路過見返呢張又覺得好正

vicky jones淨係寫第一同六集
finale係寫第二集嗰個寫，which入面條"橋"係我最唔鍾意嗰條
我明vicky會supervise個故事走向
但我個人會推哂個責任去個writing staff身上

上季咁都炒車真係fake哂
今季唯一樂觀少少係jodie話唔會再同之前finale一樣
但佢好似又有戴頭盔話未必個個會happy

除非佢個女有咩驚人黑幕會爆
如果唔係
呢季倒哂d出鏡時間落海比左佢

頭紗look my favourite
s2好似有幾件著到好似日本和服嘅衫都好靚

認真
應該會鼓起勇氣嗌下佢佢咁nice實會打招呼吹兩句笑下

佢有做返果一下愕然出黎好似心諗: 唔係掛真定假 eve
算9數放棄左笑左
最尾果張真係似呢個feel

我記得有段時間Jodie喺IG post野，Ruby就張張like,跟住好似講過話Jodie post野唔理係咩都會即刻like,我唔知有無記錯
未必係failed既，可能Jodie唔鍾意Ruby 呢類，Ruby太花心

唔同年代 幾代人算啦
仲要平行世界埋

唔同年代 幾代人都算啦
仲要平行世界埋

果日真心值得請假
返住工仲要乾等到放工

呢個咁爆都放
照計佢地平時 最爆唔會放出街
即刻仲有其他野係爆過呢單

好期待佢地傾計佢地好需要認真傾一次耐d既計
好似s1 finale咁但加長版 同埋唔會好似之前咁諗住hurt對方/鬧緊交為前題
佢地班人好似圍觀動物咁傳說中既V終於現身

我真係請左假

無間地獄

完得好突然唔知點解覺得有D腰斬feel 好怪
原來我記錯 佢係寫過ke s1e3先啱

提前預演Eve既舞姿（非劇透）

頭紗look好有女人味
s2件綠色長袍

和服look又係勁正
仲要係鬼妹著和風 好有反差

我都ff過呢啲場面
但我硬係覺得去hi啲明星好似會騷擾到佢地咁 好驚打搞到人生活 尤其佢地平時成日比狗仔跟

G持

佢死心啦
jodie已經比另一個女人俘虜左好耐

我都有諗過請假
但係如果佢最後sad ending我會好嬲 仲浪費左我日annual

係呀
所以ff通常講一句野之後就話唔阻你喇
跟手即閃

V去到會講咩呢

呢個都好大機會
請左假而留喺屋企對住個mon飲恨痛哭

btw加密failed

已經準備好野食拋比佢

平時休開星期一 呢段時間星期一必做就係捕住V

希望個日所有野都係美好 一早第一堂學車回程應該唔禁電話

Phoebe係咪無限次勾引佢 仲要勾到

如果jodie係咩既話⋯應該好多人暴動

true
但等佢生埋仔應該拍唔到

見到C字頭之前講如果係舊個班人見到V ...
個場面一定好正 可能成班會同V一齊癲 好sad已經係第2班人仲要一個舊人都無

琴晚我睇左唔知幾多次 Jodie 個反應 比我睇到呢種舞姿應該都笑死 咁騎呢 第二張jodie心諗 咪搞我

呢啲花生係咪極少有得睇

好搞笑

啲同事實好驚訝呢個psychopath變態殺手點解望上去咁正常同正

而家先細心睇到佢真係趁機抽下水
好地地一下掂落去唔得係要逐隻手指黎

Normal people 同 upload好唔好睇？

學車good luck

暗地裡ship佢同phoebe

學車唔好分心
星期一我會如常返工 用工作麻痺自己等個人唔好咁high
星期二請假盡情high
或者用黎哭喪/嬲

佢想當年仲send email去sony問幾時開新一集

黑妹如果見到佢 實會講d搞笑野
話時話佢個角色冇啦啦就消失左

jodie笑得好pure
幾季都唔放d蝦碌出黎比人睇下

希望V自稱係佢個ex

唔就咁放上去
係要撬鬆佢隻手先拖落去

normal people必睇

今晚睇下
呢兩三個星期復工做撚到仆街一套劇都無追過

一個唔覺意bad end
可能即刻嬲到上黎發癲: ke正一垃圾劇我都準備戒 你地快d戒

Normal People 好好睇
Upload個人認為有d鳩鳩地

V top
E bottom

拖完仲要有個握實嘅動作問題係kitchen scene佢地先第一次面對面 好進取 然後下一秒e就甩佢拖攞刀仔

Upload都唔錯, 輕輕鬆鬆又一集

睇怕都唔會番黎
係咪話怕左所以退出 唔記得

normal people 好好睇 ＋1
不過睇完需要啲時間先平復到心情

仲要避開Sandra Oh隻手
其他劇係咪都好少放 euphoria 都係睇到少少呢啲場外片

好正 真係唔放過任何機會

以前BBCA套orphan black放好多bloopers出嚟架
係ke收收埋埋唔俾我地睇

orphan black好睇？之前唔知邊度見到呢套 想開

攬到以為佢地pause左
仲攬到勁實

Sor 手殘禁少左一下

好睇
女主角一人分飾10幾角 勁好戲

如果想睇輕鬆劇唔係好沉重果d嘅話
Upload都適合

但個tech好鬼多bug

頭2季ok
同埋女主角一人分飾好多個角色
演技係好有驚喜

不過劇情黎講唔好期望咁高

我心目中嘅Lisbeth Salander永遠都係得Rooney Mara
嗰陣睇完仲即刻借左套書三部曲嚟睇，一路睇都係用Rooney個演繹去代入個角色，一開始聽到話有續集都好興奮同埋期待，點知等等下依家都差唔多成十年
之後Claire foy做嗰套我都冇興趣睇了

agree
不過最尾cophine有happy ending我就收貨啦

villaneve一齊跳舞嗰張bts見到Jodie著波鞋 要就返Sandra身高

我又係睇完戲走去睇埋書3本都好好睇
真係一路睇都係ff返rooney個樣落去
fincher果套個個都cast得好daniel craig
明明後續個劇情勁好睇 如果原班人馬拍埋落去會好正

claire foy果套冇諗過睇

黎緊就會開始少咗劇睇

好想睇V喺eve面前脆弱下
唔好成日扮哂輕挑咁

請左假既絲打洗唔洗再考慮下先

嚇死禾了
以為K爸爸係咁先
呢季殺咁多主角

在家「煲劇」打發時間！7大影視串流平台收費比較

各位美劇大師sub左幾多個呢
就咁睇apple都抵玩喎 38$, 係劇少
望左下HBO go ,都好多經典野睇,好似sex and the city
仲有其他台既劇
但係咪真係得720P

終於可以結婚了

7月the boys,雨傘學院
聽講6月有 the politician s2
其他到時先算
重點係hill house s2失左蹤

太遲,我已經睇左
係純動作片
無內涵
D推理位無晒

純粹睇主角一人分飾多角
劇情愈後愈鳩,
就係呢條女,
搞到我唔想睇D 有雙胞胎情節既劇
例子: fargo s3,依家hbo果套
因為佢實在太西利,演咁多角色
都可以說服到我,信佢地係幾個唔同既人
一人演兩角算乜撚野

兩套都係必睇
upload笑死無命賠

V緊係要返去12同女上司亂搞

梗係抵玩啦myTV super 都$58
睇完想了解下prime video

主角最勁個位除左要做N個分身外
仲要有啲位係A角色有時要假扮係B角色
但又真係說服到我佢唔係純粹做番B角色出黎
骨子裡其實係A角色黎
同埋D唔同口音又係玩得淋漓盡致

有會笑死嘅位咩

其實mytv super d management 係咪冇研究過出面市價

不過之後V聞佢果下好sexy
一聞到佢有查果隻香水個笑容
我反而覺得呢個係3季以黎最sexy既位

如果佢地自知個finale食左屎
應該唔會敢出黎兩次公開處刑掛
正常如果明知會激嬲fans 照計會摺埋唔出黎

theory
太理想我唔信會順利

係個理由
因為佢要拍其他劇

好心快D拖住佢啦

prime video我開過free trial
主要係自家劇,
加少少免費台既劇
例如the office,House
無咩選擇

如果果幕佢可以換鞋
係咪即係會close up影佢地上半身大頭

其實到依家我都未睇最後果季
劇情實在太鳩
全靠一個人支撐......
一開始睇佢扮差婆已經好緊張
跟住睇果個短髮奸角,同sarah真係完全係兩個人
其他分身都好有特色

我都以為佢死硬
如果殺埋佢就真係on9
好多人鐘意睇佢同v

花式痾尿,凸起既頭髮,tight jeans,hug suit
睇心理醫生話自己咩都perfect,
雙重心理醫生,爆炸頭
on9 luke & his angel,坐流量監,minecraft
last but not least,
watch me whip
watch me nae nae
太多笑位不能盡錄
屌你講講下搞到我想再睇

如果K同D真係死左
我就寫個服字

hill house下半年會有安全
the boys, dark.........
問題係呢啲都唔算超級鐘意既劇

望住黎緊6 7月個節目表
都冇乜邊套勁期待完了吧

果時最鍾意Helena呢個角色
由開始不受控地aggressive到後期慢慢俾其他分身馴化
劇情我已經唔記得哂講咩

tvb
who gives a fuck
主要想了解hbo go
好耐之前呢到有人話係飛機
想離線睇但唔support
想知依家咩環境

呢d位就係我覺得鳩得黎ok好笑
但未去到會笑死

就咁睇trailer咁款已經唔會想睇啦

其實hbo go $68咁不如買now e
$78包埋moviemovie同爆谷台
同埋而家now e好似可以download落黎睇

利申 非廣告

dasha? 依家佢個角色都冇咩用
c應該係plot armor企得最硬果個

ke & wwdits做完之後
每個禮拜精神食糧都唔知睇咩好
返去重睇succession leftovers the americans算

to各位未睇過succession嘅ke痴線婆同好
ke完左之後可以開神劇succession
jodie都追緊

netflix套space force本身仲吹奏到重頭劇咁
office班底勁卡士
review出完即刻負評到落谷底
之前trailer已經feel到伏味

所以我都放慢咁睇
而家都未開 I know this much is true

The Great冇想像中咁好睇

好似年尾荒D
今年選總統

幾個分身合作同間公司對抗
大約係,
其實係好兒戲

本來諗住係tale from the loop果味野黎
都算少少驚喜

on second thought,
I'm not buying

認真
無殺到C同D 呢兩個位我真係

speaking of the americans...
記得睇mrs america e9

you can't make a tomlette without breaking some gregs

啱啱睇完。女權只係旗子
但Alice嘅改變的確係寫得幾好下。

有冇絲打都有睇Motherland

入面既 Raylla CP都幾好j

我要去舔V摸過既柱

係咪好感慨呢
重點係出字幕果下
呢d藍絲心態我睇唔透

感謝黨嘛
正常人都唔會明，今次等睇中美角力啦

Rotten tomatoes咩事
明明eps7我覺得係暫時最好睇嗰集

真係好無奈 除左靠美國之外
可以做既野唔多
又唔知前路點行

坦白咁講 呢排真係多國之間嘅鬥爭
有時真係要俾時間去戰勝！

表態就大家都做左 外國都明架啦
其實香港人成日就係諗點都要做d野先得，呢個時候要做嘅咪就係唔好衝動 睇左多國形勢先

國安法同武肺都係籌碼
等一等，睇定左再諗下一步 急唔嚟

會睇 原來已經係finale
正想講每次睇mrs america見到佢
就會諗起佢
i think about elizabeth jennings.. all the time ...

掛住佢地幾時先會再見到好似the americans咁高質既劇

開normal people定succession先好
normal people好似好沉重咁 平時好怕睇呢啲 睇完個人會好down

David Fincher is my fav director 有到daniel craig俾人粒膠袋用第一人稱拍 睇到都以為自己就嚟無氣咁仲有個open scene都唔錯

Claire Foy唔討厭佢 只可以講cast得唔好 最好梗係揾返Rooney 拍啦

就黎乾塘
雖然唔係完全冇劇睇
但將會冇乜邊套係好期待

the great我未開始睇ep5

正不過肯定好貴

我買咁now e plan，幾個月前冇咗hbo go plan 買
我網上搵now 客服，問咗好耐，最後覆我話冇咗個plan
如果有得揀會想買hbo go，我唔睇韓劇果啲，now e包埋果啲都唔岩我，想要個平啲嘅plan

但HBO啲貨年尾先派
undoing the third day

C應該用黎推劇情唔死得
反而K危啲

黎梗秋季播嘅劇都唔知拍唔拍得切
上兩個星期啲電視台公佈時間表，CW已經話下年先播秋季劇
記得好似得一個電視台好有信心可以9月尾開播秋季劇集
年尾勁大機會冇咩劇睇

It is available to hire from £297 per night, which includes the cleaning and service fees.

除返開好似都唔算超貴

The Great我睇到8。平平穩穩咁冇乜驚喜
Leo出左嚟之後已經都冇咁好睇

ke完咗，我應該會開番hbo啲劇睇
上年big little lies同euphoria都未睇
仲有Betty
westworld s3淨係睇咗第一集

呢季好多critics dislike

你睇哂成季未？
睇完去睇下showrunner finale果集之後嘅interview
睇啲人post interview嘅 summary，showrunner有講到s2會講咩，睇完搞到我冇咩興趣睇s2
s1睇到ep 6停咗，未睇埋落去

話冇劇睇嘅人快啲睇Dead to me

Netflix有成2季俾你睇
鍾意犯罪嘅
鐘意黑色幽默嘅
鍾意milf嘅
鍾意sheshe嘅
全部都啱睇！！！

雖然兩套都必睇
但normal people就壓抑啲 可以開succession先
succession頭幾集可能未必一睇即刻鐘意
但睇完兩三集後應該會開始覺得正

尋晚開佐黎睇 準備靠佢填補我冇佐KE既空虛

唔想知 唔想知啊
等陣搵下先

放心 一定可以填爆晒

fincher死忠套套戲都好睇咁滯
claire foy唔係幾襯個角色
拍之前好似傳過話搵alicia vikander做

咁恐怖
之前mark底咗會睇
應該點都睇一季先

hbo仲有少少貨仔慢慢派到年尾
netflix都仲有d存貨
反而想知咁搞法fx下半年有咩睇上半年放哂絕招
fargo s4最唔抵
爭果一集都冇得播

好快會book爆哂

我反而仲鐘意V S1住果間屋

慢慢開始平凡咗啲
一開波個mood似the favourite特別啲

咦 ..幾好丫仲有野慢慢睇
好快我將會冇哂樂趣

有冇人睇左今集betty
覺得好似一集好睇過一集最尾
同埋邊個保左Camille

以前now e有個三個月HBO go通行證最抵
但now應該想局人買埋movie movie果d
就整個綑綁式package

有
今集的確係目前最好睇
Janay講返佢都有被性侵果度幾爆
係metoo呢個議題上寫得幾好
真係估唔到邊個保咗Camille
又唔覺佢有其他人有交集
睇睇下覺得Indigo愈來愈靚

gone girl都係佢
house of card(前幾季)同mindhunter都有睇

見你耐唔耐就推dead to me
之前你推完我都開左幾集睇 都幾中意

最想有Hulu

可能因為Leo同Catherine嘅愛情唔係好觸動到我，所以佢地啲情節我都覺得比較悶

第一季中段開始會睇到唔想停

講得好

睇完就係諗返起美國人s d劇情

邊套短就邊套先

其實點解會劇荒
每日1-2集既速度
2019既劇都未睇返晒
再加上新劇+考古
玩到2021都未搞掂

C同個女集集都係傾果d
講feelings
邊位大師寫出黎

已請假準備星期一感動到喊or嬲到喊
想問呢度有冇人用bbc iplayer睇，係咪9點就會有？用開ABC iview要10點先有

呢套都係Netflix水準
70分左右

same
但好大機會似Netflix/prime vid
內容少過美國好多

睇晒啦
真心好正喎
超Netflix水準啦

Claire Foy演得好無feel

唔識用bbc iPlayer ，佢問我有無TV Licence ,唔知咩黎，無再搞

3季之中最低分果集，但我覺得幾好睇

睇到s2e5停左
可能因為我有睇grace and Frankie
有個對比係到
P.S 會睇晒

eps8 trailer又見到佢地有傾計情節
dear Geraldine, i think it's time you left too

好似係第二朝先有

利申 冇用

Grace and Frankie我都有啲興趣

我之前都係見到要tv licence然後就del左app

The third series of Killing Eve will be available to stream on BBC iPlayer from Monday 13 April. Episodes will drop weekly and be available to stream every Monday from 6am.

即係香港時間星期一晏晝2點？

咁寫應該係喇 uk第二朝有姐係香港晏晝先有得stream
平時我download torrent見720p/1080p都係晏晝呢啲時間先有

本身諗住成季出哂之後睇埋淨底嘅集數，宜家睇完showrunner啲interview謝咗，所以停咗去睇raylla fanfiction先

睇得過架，raylla真係幾cute，不過劇情跳得幾快，有時好多嘢會迫埋一集講，開頭唔係幾睇得慣

係Tumblr見都好多gif好sweet
睇完KE留意下

可能會重播經典劇集
睇新聞講有啲電視台買其他國家嘅劇黎播，fx冇劇播可能都會咁做

V嘅爸爸係K

唔係親生但感覺係

個亂摸V嘅女人

雨傘睇幾集我就失去興致

冇劇睇，可以睇下動畫，見啲人好鍾意Netflix果套she-ra，岩岩出咗finale season，fans好滿意個結局，遲啲會開黎睇下

License 你click have 就得
唔會再問你
開埋VPN

有冇人睇左 jump jump jump
Jodie 真係演得好好
V啲細路女性格好吸引
啲台詞終於上翻軌度好好笑

忍唔到手睇咗 sneak peakjump jump jump真係勁可愛最後一集先出返v嘅細路仔性格
想睇係e面前表現細路仔個面

原來可以唔洗理佢

頂 即刻down返嚟試下真係
咁同嗰啲問你年滿18歲嘅問題有咩分別而我一開始又真係咁誠實答左i don't have

我都試左一次唔得好失望
之後又鳩click 得左

下... 乜原來最後一集？？？
成季VE都無進展過

絲打係咪逢sheshe必睇

好多都有睇
而家愈來愈多劇有寫得好嘅sheshe線
多到都睇唔晒
KE完咗應該會慢慢睇返

諗諗下都幾勁 成季到最後一集先有啲進展
開咗Geraldine條線唔知做咩嘥晒啲時間

佢好煩
但睇睇下後面又覺得佢幾慘

佢係慘，老母唔愛佢俾唔到溫暖佢
但佢個角色幾乎冇用 佢同Carolyn啲劇情可以cut晒佢都冇所謂
俾多啲時間Eve好過啦

你地引到我好想睇
但係最後一集堅決唔睇住
嗯 仲有好多日...

有冇睇skam españa s2? 純sheshe勁sweet

冇 多謝推介
純sheshe係成季都講sheshe ? 啲角色都係？
想問埋絲打係邊度睇？

佢慘大家都知㗎啦 唔使集集重複一次提醒大家
之前有人估佢會唔會係12啲人或者其實係佢殺死kenny， 我本身都好期待呢啲twist， 但係搞咗咁多集佢都係冇任何作用
我希望佢最尾嗰集最多出現一分鐘然後靜靜地消失就算啦， 唔好最尾先嚟爆阻住曬Villaneve啲時間

佢每一季都會focus一個角色，而s2就係講sheshe 成季都係
本身冇睇開skam嗰陣直接開左s2睇都睇得明
佢官方upload哂上YouTube，有英文字幕，1集十零分鐘 分開幾個clips咁， 我諗兩個鐘都可以睇完

純she she正 仲要係西班牙文？可以練下聽力

add咗個playlist啦 我仲見到有台灣中文字幕
感謝絲打

要純sheshe有新版the l word generation q

集集都有佢
仲要鐘意左老母個舊情人
甚至可能係step bro個biological father

我都係睇左trailer
之後覺得,佢分分鐘做埋下季

依家milf滿足唔到我
要gilf先得

摸返佢轉頭

節奏慢真係幾趕客
果陣呢到都好多負皮
我見出S2都係湊下熱鬧

Grandma
果然夠重口味

原來係咁撚樣
我都搵到啦
之前google搵餐死
踏破鐵鞋無覓處
btw,好似其他翻拍都係跟返挪威搞hehe
得西班牙先係sheshe

估唔到 ...係咪佢自己都覺得件事好唔真實
直至知其他人都係咁先面對
有人話indigo保埋佢 但如果係咁 應該佢地一齊行出黎
camille經此一役應該對男人冇哂信心
都估到個bambi冇放佢在眼內

我都覺順眼左
同埋honeybear同個ash好pure
btw鐘意佢地幫手遮住佢屙尿果度 好cute

想睇catherine刻薄啲惡啲
leo出左場佢就變返戀愛少女

喺Tumblr睇skam france今季有sheshe，但未做哂，唔知ending會係點

好懷念追the americans既日子

因為你食得雜
我唔係套套放落口

請假玩命
萬一好似S2咁點算

睇完rooney版返唔到轉頭
唔會覺得claire foy係lisbeth個style
btw我冇睇過瑞典版

今集個導演係以前拍開ke果個
覺唔覺今集終於冇之前咁碎

真係慘
原本今年好多野睇

套劇如果冇左佢
V果邊會即刻少左好多火花

我地: V明明次次暴走 點解12仲用佢唔殺佢

12:

動畫同可能睇返d戲
果套好似係sheshe?
見有時d人拎黎同ke比較

未睇果條片
就咁睇上面個comment仲以為jodie另外拍左套野叫jumpjumpjump

有時諗覺得係S2最尾個爛攤子先搞到要慢慢build up返佢地
一個kiss就想塞住成班人把口

tumblr / twitter / reddit班人分析個finale分析到痴哂線

我都好奇想知會唔會最尾先爆佢係12

6季咁好做

為左國家做咁多野,最後要同仔女分開
USSR又散埋,all for nothing
返到去就係過martha既生活
damn....

老屎忽

有史以黎收得最靚既finale之一

你追得咁多套套都開

新post

美劇集中討論區(39) KE S3 | WWDITS S2 | i know this much is true

用我個'海報篩選法'包無死
睇名已經估到套野想點
跟住睇下主角咩樣
千奇唔好睇reviews同trailers
一係好有驚喜,一係中撚晒伏
完全係賭博

反而係鍾意D小細節位
好似有個scene係
philip聽美國國歌
開始諗自己既身份認同

全部都唔敢開嚟睇
拒絕任何possible spoiler

件事一定係好真實兼好痛(心理上同生理上)
但正正表現出唔同人面對性侵嘅處理方法
有勇敢反抗兼大聲講出黎嘅，亦都有被迫接受再說服自己咁樣係無問題
睇下Janay之後會點同個男仔翻牌

Bambi一睇就唔會鍾意Camille呢類女仔啦
保佢果個唔知係咪新人物

扣留果度成part都幾好笑

仲有2集就完季

講埋d me too野
不如講下d shrooms